====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Désormais ouvert , relié , traversé , désenclavé , Malakoff devient un quartier « comme les autres » .
Entity Name (Type) :: Malakoff (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Malakoff (LOC)
Total entitiy counts: 1

